{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52845&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "St.28"
    },
    "text": "一軒家ペンションで、静かでゆったりとしたプライベートな旅行が楽しめます。 周りの邪魔を受けずに静かな時間を過ごし、我が家のような安らぎを感じることができます。 周辺情報では済州ハーブ園が車で8分の距離にあり、表善海水浴場は車で分の距離にあり、日の出ランドは車で2分の距離にあります。 基本情報では入室時間は5:00であり、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiと駐車場があり、バーベキュー施設は電気グリルを現地でレンタルでき、レンタル料は20,000ウォンで現地でお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、客室内でのペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 当該画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損の責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周りにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺情報では済州ハーブ園が車で8分の距離にあり、表善海水浴場は車で分の距離にあり、日の出ランドは車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は電気グリルを現地でレンタルでき、レンタル料は20,000ウォンで現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内でのペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00であり、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 419
    }
}